Автоматический список персонажей
=================================
Список персонажей, автоматически формирующийся на основании анкет в соответствующем разделе форума.
Важные условия для работы скрипта:  
1.  раздел принятых анкет должен быть виден гостям (в противном случае гости не смогут видеть список)  
2.  темы с анкетами должны называть строго определенным образом: **"Имя персонажа [Фандом]"** (квадратные скобки обязательны)  

Для работы скрипта его необходимо подключить как внешний файл или скопировать его содержимое
в теги *<script></script>*. После этого вывод скрипта можно отобразить на любом месте любой страницы.
Для этого функции необдимо указать идентификатор элемента *(внимание, все содержимое элемента
будет заменено)* и адрес подфорума с анкетами.
 Пример установки скрипта на отдельную страницу:
```
<style>
/* Здесь некоторые стили для списка, можно переопределить */
#charlist li.fandom-node .fandom-title {
  font-size: 15px;
  font-weight: bold;
}
#charlist ul.charseets-list {
  list-style: initial;
 padding-left: 30px;
}
</style>
<div id="charlist"></div> <!-- Контейнер для списка -->
<script src="/files/charlist.js"></script> <!-- Подключение скрипта -->
<script>
 $(function()
    {
        renderCharlist('#charlist', 'http://testforum.rusff.ru/viewforum.php?id=4');
    });
</script>
```

Вложенность
-------------
Скрипт существует в двух версиях. Charlist_nested дает возможность вкладывать фандомы
друг в друга (актуально для таких фандомов, как Marvel, где в рамках одного фандома
существует много независимых вселенных). Максимальный уровень вложенности не ограничен.
Чтобы использовать вложенность, фандомы в названии анкеты должны быть записаны через слэш.
*Пример:*
*Peter Parker [Marvel/Spider-Man]*

Для того, чтобы использовать версию с вложенностью, подключите вместо файла charlist.js
файл charlist_nested.js.